岩岩撞到個遠房親戚 比佢話仔大十八變。。 。。。。。。。。。

親戚: 嘩 羊仔咁多年冇年 估唔到真係仔大十八變喎 細細個你明明好靚仔格 依家變到咁樣衰既 差d唔認得你呀。。。

5

。。。。。。。。

佢講笑啫

你根本從來無靚仔過

原來你個名叫羊仔

咁都比你估到

代號黎嫁白痴

個個都知你咩樣啦羊仔

做咩回完又回呀

我講下笑啫，你post上黎，依家搞到咁有意思咩，sorry囉羊仔

假相黎